大家有無見過有d小肥婆，但幾靚

化曬妝，影相上鏡ok，但肥。

[img]

你指好好肉依類 ？

肉地唔係肥

直頭肥婆呀，唔係好肉咁簡單！

見親都諗起我愛樓主張相

無得輸

依D身形瘦丁屎面瘦靚女

小

無人見過咩？